身邊有冇朋友入咗大學之後唔識人

身邊有幾個朋友入咗大學之後完全冇聯絡 明明大家中學嗰陣成日一齊出街一齊食飯一齊睇戲一齊唱K 仲話大家係一世嘅兄弟
一去完Ocamp就冇再見過
Fb ig sc post親都係啲新朋友 平時連我whatsapp都唔覆 係咪得我先至咁嚮往中學嘅朋友同日子

come on james

咁叫朋友咩

冇理以前班中同fd

我當佢兄弟佢當我契弟

有 佢入左中大 我入左恒管之後即刻無理過我 現實到呢

仲俾我發現佢開咗新ig淨係加啲大同

實有一兩個係咁
明明原先係波友，之後約親都話忙
屌你老尾我又唔覺你真係無時間約你其他朋友喎